就25歲 報本地Top Up定留錢去外國讀好

講返背景 當年Dse Best5 得18分 入唔到八大
讀左個Jupas Hd（Hotel Man）邊Retake

結果兩邊全炒 個時屋企又唔好環境
於是20歲讀完Hd就出黎搵錢養家

依家就25 好想完左自己當年無實現既夢
大家覺得點？
A. Top Up 洗十幾萬買張沙紙
B. 慳返留黎移民

外國

吃屎啦重香港top up 讀完12k文職都唔請
依4年你未讀完打仗啦

B

環境好好先考慮去外國啦
唔係就出黎做嘢吧